昨天 和他有关的两点

分手一个多月之后我说 我已经平淡了 该骂的也早就骂够了 说到他的名字也不会咬牙切齿了不过昨天 在空间又一次看到他的到访 一个月内的第三次 什么都没说 只是来过夜里收到了10086的一条信息 那个已经忘记的号码再次出现了 “某号码已经退出你的好友计划。。。”哦 原来还有这个东西 差点就忘记了  和他正式见面认识是在没有交集偶尔擦肩的五年之后 相处了半年 然后就默默的淡出了各自的生活 一年后再次相见 决定在一起 像很多故事一样 都有开头经过和结尾 只是这一系列经历的时间比我预期的要短很多 开始以为是注定的缘分 现在想想也许只是自己想给这个故事加个美好的名头而已 